習近平：中方不接受人權“教師爺”，反對搞“雙重標準”

國家主席習近平14日晚在北京同歐盟輪值主席國德國總理默克爾、歐洲理事會主席米歇爾、歐盟委員會主席馮德萊恩共同舉行會晤，會晤以視頻方式舉行。

習近平強調，世界上沒有放之四海而皆準的人權發展道路，人權保障沒有最好，只有更好。各國首先應該做好自己的事情。相信歐方能夠解決好自身存在的人權問題。中方不接受人權“教師爺”，反對搞“雙重標準”。中方願同歐方本著相互尊重的原則加強交流，共同進步。

最雙重標準咪中共

咩人權“教師爺”，小學生亂Q咁作詞

我想要翻譯
睇唔l明

個文膽打稿打多左個關聯字唔記得刪？

China does not accept human right grandfather teacher

人權保障沒有最好

真心話

甴總書記強調，世界上沒有放之四海而皆準的極權發展道路，對極權的保障沒有最好，只有更好。

沒有可以頤使氣指的教師爺

似係

做字做神

真係好失禮
鄉下小學雞亂咁作名

教師就教師，師爺就師爺

乜撚野教師爺

教師爺又想好似上次咁攪gag 無人明

啫係習近平承認支那人權不符合歐美標準

可能係有中國特色嘅縮寫
全寫係 “教師青天大老爺”

自己唔跟四海皆準既規則然後又屌人地唔侵佢玩係咩玩法？

歷史上有邊個極權政府 有維尼 咁串
真係好型

攪集中營 可以吊番你轉頭

人權教//師爺

反對單邊主義

獨裁帝國主義講人權

反對雙重標準咪得

乜撚野反對搞雙重標準

睇到頭痛

sauce?